其實今屆港姐最樣衰唔係個樣

係個心
TVB藍到仆街都去選

咪臭係

所以你唔撚好ＰＯＳＴ Ｄ相出黎呀我而家警告你
無人想知佢地咩樣

g都要黃

幾時整個黃g 台等人叫良心雞

唔藍or 腦殘又點會自己報名去做g